還記得MV入面啲情侶有幾多對仲一齊緊？

祝你地白地到老啊

笑死

演員都當真

＊白頭到老

見到個果個叉仔落club攬女